沙田第一城賣到1150萬 又創新高！

沙田第一城樓價又有突破，美聯翁凱傑表示，沙田第一城6座中層B室，實用面積819方呎，以1,150萬港元售出，實用呎價14,042港元。是次成交價創屋苑史上新高，較上月錄得的1,100萬港元高位，再高出50萬港元或約4.5%。
－－－－－－

cls

加息周期開始.... 未來三年供應增加....加息周期開始.... 未來三年供應增加..加息周期開始.... 未來三年供應增加.....加息周期開始.... 未來三年供應增加....加息周期開始.... 未來三年供應增加....

咁平連登仔冇壓力

好爽
幾年前買左304
今日升左一倍

渣住幾球換樓啦

越有錢人越有錢
香港有物業係就掂。
野都唔洗做

唔換啦 加按左買緊大藍籌收息

班樓市大淡魷訓得街未？

黎緊大把土地供應，一定大把新盤平賣
租住樓等跌2成入市

呢單個買家仲要FULL PAID, 錢都唔使借, 跟本證明香港人大把錢 金融風暴都唔驚

之前賣樓等跌班人到今日交租都俾凸

全球都有低息口造成既資產泡沫 我唔信香港會例如

你繼續幻想喇
連我老母都知道
呢個年代d錢係印出黎
要幾多有幾多
但土地資源就賣一塊無一塊

連登仔請繼續幻想樓價跌

我儲緊一億打算2047 訓個枕頭位住

gogogo 無限金錢

（急問） 成日聽連登仔講支爆樓爆 到底幾時開波

打開張地圖睇下沙田係邊

有人話香港無得印銀紙
重教埋你點解香港無得印, 要學返政府同你講既發鈔銀行點兌換呀

難分真與假

沙田第一城曾幾何時係上車樂園，而家變豪宅

新界西北唔買? 上水唔買
要平仲平, 要方便仲方便
沙田已經叫多香港人住
真係未聽過蝗黎買沙田
要名校網又冇
要方便又唔方侯

賣呀 夠膽就而家賣左佢

俾得起e個價都唔會買第一城
完全唔覺得果個位好住
沙田黎講佢都算隔涉

如果望吐露港其實幾靚既
又冇馬鞍山最入嗰堆咁隔涉

使唔使為左條沙中線升到咁

泡沫

講咗幾多年
離曬地但愈升愈有

呢D 炒出黎既價拎黎做指標

搵部計數機計下條數，如果真係用家要供幾多先買到呢層垃圾樓
加埋息又點？

重未計個巿有乜意外

唔好唔記得 10年前 發生咩事 20 年前又咩事
30 年前亦都一樣

人類總是...

隔涉
除左有馬鐵站
巴士出油尖旺有281A
出九龍灣觀塘89X
出長沙灣美孚有86
出中環有直線88R
出東區有682
出銅鑼灣灣仔有680
出荃灣青衣有49X
去機場有A41

巴士
剩係入面幾十期果重密集法真係唔屌，根本屋村
曾幾何時個價抵就話上車荀盤姐
宜家個價大把選擇啦，吹到幾咁方便

不如睇下香港人口分佈啦
唔知你係離地定係窮撚扮有見地啦

沙田跟本係中產 公屋天堂
上面條友真係大陸落黎

全香港得17.2%係香港人
其他都係蝗

一千萬買第一城

呢位把打勁野，有冇計到每年return幾多，壓力測試點